是日早餐，餓撚勿入，餓閪請入。。。。

完食

頹

食評: 塊豬柳幾好正好香，好食過老麥

幾錢個

18個大洋連杯咖啡

會唔會係咁

塊包係咪厚過m記